Co robi plik pythona to wiadomo

Najlepiej by skrypt był w jednym folderze z logami, jeśli nie to trzeba podawać w ramach nazwy relatywną ścieżkę.
Uruchomienie skryptu:
 1. Włączamy octave w konsoli (ew. graficznie)
 2. Przy pomocy cd i ls przechodzimy do odpowiedniego folderu (w octave!)
 3. wywołujemy funkcje tool() 